# Actividad 1º DAW Java. JardineriaApp

## Introducción

La actividad consiste en crear una aplicacion que realice un crud sobre una base de datos de una empresa de jardineria. La actividad se tiene que realiar usando las herramientas de GUI de java.

## Herramientas

Java

## Autor

Miguel seco

